今晚五毛任務：為張竹君丈夫去世狂講冷血言論，然後俾港共01貼堂，話連登仔冷血冇人性

同一招玩過幾多次

Btw RIP

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

樓主五毛

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

今晚五毛任務：撐張竹君

「波台明星班底五毛」開post 互相練習分化五毛技巧 包括著名五毛 濕鳩lily N_Bendtner 你點知的

樓主呢下反擊好正

張匪竹君死老公有咩問題?

樓主出廢post 拉

嗰陣蔡匪若蓮死咗個仔又唔見你RIP？
一個為港共政權護航嘅狗官，而家得到報應又唔俾慶祝？

樓主係咪四眼

黃絲豬：香港唯一好官
祝君安好

2017年

2020年

個條友你同事黎 都計？

拉啦 波台賤畜

拉啦

樓主一開初叫人唔好舉美國旗
仲有面目上黎連登帶風向

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

多謝黑警
話深圳灣個case
宣傳安心出行
夠唔夠理由慶祝？

唔係慶祝一個人生癌死，係慶祝一個仆街守生寡呀

樓主同事係無人格的毒男

白兵系/迷雲黨
推埋楊衞隆啲流料

不如我地放底黨派分歧， 不分彼此，一齊屌死泛民先啦。

#702 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

楊衛隆：美國嘅香港民主法被泛民拖到十一月才能立法，將會有十萬手足被捕！

見到樓豬出post就知乜事la
千祈唔好舉美國旗

蔡係仆街
張我唔認為係

如果你覺得公務員=狗官
我肯定勁多黃既都係

有無人知張竹君同佢老公係咪黃?
係咪支持抗爭？

樓主賤種狗黎

之前慶回歸群組大爆發
記者日日問佢，佢都死唔講咩機構組織活動
同埋明明中招嘅係參加慶回歸飯局都唔講
只係話去過稻香
要記者日日問先叫答下

仲有紀律部隊宿舍群組
只係主動報消防中招
同狗相關全部隱瞞

真係無心隱瞞？
你真係天真過天真嬌

樓主五毛黎 一早露晒底

張竹君咪又係支共隻走狗

張竹君涉隱瞞確診武肺為支那免檢人 × 香港人：唯一好官，祝福佢老公。

今日五毛任務:開post屌人冷血

講嚟講去咪一樣
你咪睇吓今晚係咪咁囉

我知你會咁講
不妨去#19睇吓佢做過/講過咩仆街嘢

柒婆多謝黑警，你大力屌
另一個公墓猿又多謝黑警，你話佢好官？

無人格的毒男比我狙擊到仆晒街

講得啱 拉

你夠係波台賤畜

我波台高質上等會員

chp前線好黃

推

我冇話佢冇隱瞞喎
我上面定出面post都講咗
除咗有啲野佢唔俾講外
其他都算係咁

推你老母
追post啦

陽萎含膿我都係當笑話聽 你就真係以為我信
btw 我寧願信佢都唔撚信你啲爛鬼猿疤

條撚屌五毛專扮人

呀張竹君fan boy 肯答未丫
佢係咪支持抗爭者

柒婆可以㨂講任何野
我唔認為張有

就算首富都要表忠
點解你認為公務員可以揀唔講哩啲門面說話？

冇計la香港多黃屍豬
平時手足做嘢就第一個衝出嚟割
xx前線好黃

係呀係呀
竹君委屈，但竹君不說

有無覺得自己嘔心？
同2017迷John Tsang既黃絲豬無撚分別
幫港共打工既狗官死老公
點解要動憐憫之心？
你係咪痴撚左線？

Push

佢係咪黃
佢係咪撐手足呀

你條戀母癖唔好見人哋保養得好就屈人係黃絲喎

冇人知係係支持定不支持
我想問咁係咪黃既人死老公先講得rip?

無人格毒男開post既首席推post專員出現

我唔知
首先黃唔黃唔係講rip既先決條件

大把人老豆老母都唔係黃
係咪死撚咗都唔使拜

係呀 我係呀
你唔係呀？

屌你老母bot 拉

日日紅磡大酒店都有人老豆老母出殯架啦
你係咪會日日留喺個度幫手哭喪

全香港幾十萬公務員
點都有十萬八萬係黃

有人打政府工而可以係佢控制到既範圍做得盡量專業中立同努力
我咁已經認為值得尊重

有人死老公講句rip咁少事叫痴撚咗線？
究竟係你痴定我痴呢

唔好俾藉口共產黨呀

張竹君中立？

比01貼堂會點

係咪會即刻扣厚德分

2014
4點鐘許sir

唔會
但見到有一個覺得值得尊重既公務員有丈夫去世
講句rip有問題？

同佢講咗 = 有責任同全世界講？
你每日會唔會同全地球人講早晨啊
戇撚鳩鳩食賓州

張竹君係黃為左份工佢都唔想
佢重有屋企人要養唔可以冇左份工
每個人可以付出既能力都唔同

得你班垃圾矯情撚assume 人哋係黃

按你邏輯
全港3.5萬黑警點都有返8千一萬係黃
咁黑警死老母係咪又要rip

你自己推幾多次心照啦
見有人入飯民就乜都當真
柒到出面都唔認

我唔係啊
咁你咪唔好講囉關我撚事

得啦
講嚟講去都係樓主覺得張竹君係好官
乜撚都係被逼做啫

唔覺得佢值得尊重

拉啦 屌你老母波台賤畜

我邊一句assume佢黃
我覺得佢整亂上算係專業盡責
所以講句rip

你覺得黑警專業？

幫手拉

佢日日返工,勁黃
大家都要尊重佢同林鄭

我冇話好
我係話佢係佢既局限內都算專業盡責

幾時張竹君變咗手足
隱瞞政權同黑警病情
玩膠叫君君冇啦啦當咗手足咁

同意 樓主on撚99 拉

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

講多嘥氣
撐Biden
狙擊攬炒巴
一定唔係五毛啦

樓主大愛販民膠 拉

「係呀
君君委屈，但君君不說
隱瞞群組，推行監控APP「安心出行」
都係上頭落order

君君只係跟order做野
佢心裡其實應該可能非常唔想咁做

君君返工非常專業
是一個受人敬仰既公務員

請一眾黃絲為佢喪偶之痛留下一句RIP
如果有機會去靈堂鞠個躬更加好」

自有公論
你五毛就一定

我冇講佢係手足
但唔需要係手足死老公先講得rip囉

如果佢嘅責任係遏止疫情
佢一樣唔專業盡責

暪報同支那人/狗有關嘅case
記者問起就死都唔肯講，咁叫專業？咁叫盡責？幫手維穩咋話？

我淨係知猿疤老屈英國揾海牙法庭
又叫手足俾個人資料佢

仆街 撳咗推文回覆

唔撚夠講就低級滑坡

咩值得尊重
site 晒證據佢點幫政府cover up就係被逼
日日讀下數字答下問題就係專業值得尊重
你暗戀人就認啦

而家時代好開放
鍾意煲老藕冇問題架喎

你夠係波台賤畜 拉

似係你詞窮

拉返 拉

你係賤種狗 拉

遲啲連黑警文職都洗白埋被逼㗎咋，又冇上前線，出去搵唔返入人工點養家

做港共代言人嘅高官冇一個係無辜依一年走嘅AO就真係好官喇

一個人決定抗疫成敗？
仲要有777做上上司

我覺得暪報係錯
但掂親大陸都係政治敏感
肯定唔係佢哩個level決定講唔講

可能樓主先係 同五毛樓主意見唔啱嘅好正常 4:00許蛇咩

你幻想力真豐富
你自己唔夠講，就老屈係我唔夠講

同老屈張粥君係好官一樣咁幻想豐富

我從來對佢有保留
你自己起我底批評過佢幾多次

講得好 樓主根本就係耆齡王啲fd 拉

咁佢專業係邊？
上頭話乜就乜就係專業？

佢記者會講大話
隱瞞政權同黑警病情
唔屌得？
佢同4點鐘許sir日日出黎有咩分別

小罵大幫忙 係人都識 拉

pin撚左佢

冷血冇人性都唔係第一日嘅事啦，唔開香檳先唔正常

黑警散仔都冇權決定放唔放tg，佢哋都係打份工

通巴英明
君君委屈，但君君不說

所以咪話張匪竹君老公係抵撚柒死 拉

袁國勇7極都照講肺炎來自武漢
直相唔講得？
貪錢貪權？

你要我大愛
咁邊個愛比人掉落樓掉落海嘅香港人

源頭係大陸嚟一定係政冶敏感唔俾講
我認為哩啲應該係常識啦吓嘩

佢好幾次漏夜去檢查

不如話唔只佢一個辛苦嚟反駁仲好少少

條撚屌收回咗 拉

只想講 報應

講得好 遲早輪到樓主 拉

袁國勇地位高幾多
同埋都收回幾次啦

咁都唔好屌楊潤雄啦你估佢話得事咩？平時講嘅都係777叫佢講洗腦同清算老師係錯，但掂親支那都係政治敏感，唔係佢依個level決定推唔推
唔反了

講得好 希望張匪竹君一家人齊齊整整 拉

唔好啊！
會得罪共產黨ga！
屌你老母啦
仲好意思帶風向

合唔合理啊屌你老母
同情政府喉舌
港共有冇同情記者醫護都係中立
紀錄事實 救急扶危
對家做左d乜撚啊下？
日日見到君君君君
睇到班傻西眼火爆

答啊pr

篇文收左好耐
佢之後又再講多次

你係咪搞錯左d乜 好明顯講rip先係五毛任務

樓主大愛膠上曬腦 拉

well said

咁你明樓主真身係咩未

個報應甚至嚟得太遲

係黃又點 慘得過有人猛咁喺度話「公務員好黃好黃」「好多公務員手足」
知公務員黃又點？有extra buff？
冇人想知啊屌你老母
為咗你哋口中所謂嘅士氣
結果呢 咪引嚟更多嘅打壓
真係黃嘅公務員就黃撚咗
真係多謝豬隊友

唔使同樓主糾纏 拉

已封鎖會員 你點知的

推
從利害角度出發，根本呢單野就算你心覺得抵死都應該收下把臭口，佢個case同咩黒警果D根本完全無得相提並論

你班人咁樣點同中共玩政治

原來阿君佢咁值得尊重
幾次漏夜去檢查咁誇張

佢日後嘅性需要就靠晒你啦牙通

條友真係白撚癡 入唔到佢嘅八奇思考領域

冇人想同中共玩政治 拉

其實見到account名都知估到跟住會講d乜

樓主一係大愛癌症末期 一係收咗錢

bot?

諗起17年成班深黃走去撐薯片

抵撚死啦啲咁嘅臭閪

張竹君累鳩死人老竇都唔撚係仆街?
張竹君就係大仆街

R你老母IP

有時分唔到好多連登仔係真心極端定5毛帶風向

bot嚟 拉

係RAP btw記得拉

無所謂 你損失

分唔分都唔撚關你條白卡仔事 拉

你都冇邏輯
我冇話‘因為公務員有部分黃’
所以張值得同情

張值得同情係因為佢大致專業盡責

黑警同成個公務員可以類比？

我係當日作若蓮喪子成語動畫廊個作者，我唔認為張祝君仆街到要佢死老公我會幸災樂禍嘅地步。

佢充其量只係一個怯懦嘅官，而唔係主動幫暴政咬人嘅走狗。仆街都有唔同程度，佢喺大眾心中遠遠未去到死老公要開香檳慶祝嘅地步

好易分，就呢個 post 裡面成班人咁齊心拉 post，動機顯然易見

你唔認為關我柒事

係疫情前面，都要為極權政府隱瞞
好人有限啦

係咪有咩誤會

連登仔幾時有人性有口得
你哋班因為社運先入黎開ac嘅
成撚日道德撚上身話呢樣唔講得 果個係五毛
成個連登俾你地搞彎晒
還我膠post
還我仆街留言

-0-0

你個死產係咁推廢post 拉

直情係大仆街啦 拉

繼唔好激嬲呀爺又一政治學一聽就知有料

Bot?

No

yes dllm 拉

睇下連登蘋果立場留言就知道 同張竹君老公講rip既仲多過前日黃店老細死左既十倍
張竹君老公係咩樣你地都未撚見過啦 剩明好多香港人真係港豬黎 有隻政府走狗冇咁仆街已經當佢係好人
我唔會笑佢死老公 不過真係wfc

rip

RAP 拉

政治BB班教人玩政治

雲海：張竹君喺記者會度公開公然講大話！

#127540•1 個月前
張竹君今日喺記者會度公開公然講大話：話個本地確診者農曆新年到而家都未離開過香港！但原來真相係個人係啱啱無耐去完深圳，回港豁免檢疫！之後確診染病！當張竹君都講大話，香港仲有邊個官員稍為可信？真係一個都冇啦！

680 16

連登仔真係精神分裂架喎
咒佢老公抵死可能都係過份左
但個個走去RIP係咩玩法
你地好撚鐘意張竹君咩

永遠唔會見到果班人係呢類post咁活躍，因為冇得屌

多名手足還押超過／接近1年 明日將在各區法院提堂

2020仲有人講緊俾位人入

支那01唔踩你唔通讚你咩,ON9

係

薯片入得正苦做都係戰犯

你都唔好撚得去邊 仆街五毛抹黑初選
拉

👈🏻

公務員冇一個係無辜

不過君君例外

樓主勁鐘意 日日夠鐘開TVB對住佢打丁

六位數字會員學人扮老屎忽

咁都畀你發現

唔使刻意推啦

例你老母外 拉

做乜鳩鬧自己隻bot?

樓主我同意你

你哋成班波台賤畜都好中意call g
打和 Super~ 拉

只係睇唔過眼成班出哂嚟拉 post
btw,

佢日日返工,勁值得原諒

順手

演藝史上，有無邊個演員靠便秘上到位？

時事台日日吹水雜交添 拉

岩

你根本就係bot嚟 扮乜撚嘢 拉

拉

張係黃？

我唔知
但唔係話一定要黃先可以講rip
至少我唔係

開果陣無isp

至少我係。

一個仆街死老公，我至多係唔落井下石，但一定唔會違心講RIP。

周子樂，陳詠霖死果陣啲藍絲有冇講過一句RIP 呀？你只會聽到抵死呢啲野。

你咁左膠，咁我cite 孔子俾你一定好啱聽：以德報怨，何以報德？以直報怨，以德報德。

篤尿好黃 拉

做正苦就係正仆街

一個柒開既傻閪走黎做連登風紀

唔俾人fing美國旗

我未講美國旗前就做風紀啦
講嚟講去咪一單

販民打手就打手啦 風紀

Push boom

push your mum 拉

共產黨員死老公都唔慶祝得
躝返去舉美國旗啦戇鳩

仲有幫立場fake news護航護到神憎鬼厭

你覺得張係中共黨員？

港共喉舌都唔係？
咁黑警PPRB都好人嚟啦

你有冇咁撚on9覺得佢唔係呀?

你根本唔撚識
99%唔係
戇鳩仔以為係公務員就入共產黨

柒頭唔通全政府有負責開記者會既就係黨員咩

樓主唔係5毛
只係5毛都不如嘅左膠廢人

難得喺你呢隻賤畜把口度聽到啲人話

成個熱門都係....痴線

咁你就不推文啦

港共比個普通公務員做佢嘅口舌
如果真係咁就更加證明咗公務員有幾廢
對住手足就話唔可以放棄制度內抗爭
到真係有權嗰陣就繼續幫港共隱瞞真相

話黑警死全家都係冷血

睇紅媒on99

有
狗官自己偏偏冇死

狗官要親眼睇到全家死曬 先到佢死

點解連登係一定要好溫暖熱血

難得你依條畜牲都睇得明

原諒你狗口嘴長不出象牙

「畀位支共入」下話？

驚黨謀post冷血，驚比藉口人話暴徒？咁01話你連登有好人，要打飛機。你驚既唔好出來抗爭，得罪中共黨啊。無錯我係五毛分化

致「我們最愛的竹君BB」

盡責到幫政府隱瞞

啱嘅，呢個係佢責任

樓豬賊喊捉賊

死弱智仔，話其中一個喉舌係仆街，都可以老屈到人地話全體公務員係仆街，你呢啲弱智左膠都係快啲死全家算啦

至少人地都唔係柒到連舉美國旗都要屌

祝君好

唔好激嬲共產黨

今晚五毛任務：為私煙bb去世狂講冷血言論，然後俾港共01貼堂，話連登仔冷血冇人性